【727】和理非同勇武，兩者由一開始就係一體

第一，和理非同勇武，兩者由一開始就係一體，喺整場運動裡面，兩者從來都係互補，缺一不可，請嘗試去互相理解！當何韻詩都學識勇武嘅時候，勇武抗爭者就更加要明白唔係每個人嘅步伐可以咁一致。

第二，根本plan好幾和理非都好，去到最尾唔係示威者專登要搞事，而係對家部署根本想打想亂，而且我地無得避免，所以就算你係和理非都請一定要有心理準備，準備好基本裝備；打就一定點都會發生，勇武抗爭者亦要明白現場一定好多人無咁有勇氣打，所以行動每一步都一定要思考清楚，而唔係為打而打，令所有人處於危險狀態，勇武同暴力嘅分別係時機同對象。

第三，記住幾個原則，我地就可以繼續站喺道德高地而不失勇武：
一，不傷害普通市民
二，不破壞祠堂
三，不主動攻擊人
以上幾點都唔係叫大家打不還手，而係要對準目標、揀啱時機，思考完再行動，利申：除左以上三項，唔反對其他任何行動。

第四，萬一空城計點算好？如果警察又好似721下午咁放水、黑社會又唔走出黎攻擊，請尋找相對安全且具有象徵式嘅政權建築物作為目標，例如民政事務處、鄉事委員會，我唔清楚元朗地理環境，依樣野要交由大家決定。

第五，試著說「元朗反黑」，不要說「光復元朗」，既然「光復」二字俾對家強行抹黑，我地就要上善若水、打正旗號，一個好印象對整場運動好有幫助。

第六，保護自己、保護手足絕對係第一優先，現場情況一定好亂，所以請大家絕不落單，唔好令自己處於危險狀態，能力不足嘅手足要學識令自己安全，先唔會拖累到其他兄弟。

最後，重申五大訴求
一、成立獨立調查委員會，反對官警黑勾結，追究黑警濫權
二、實行雙普選，從根本解決問題
三、徹底撤回惡法，不能重啓送中條例
四、收回暴動定性，改革公安條例
五、釋放被捕人士，撤銷抗爭者控罪，濫捕可恥

P.S. 我唔係大台，請大家自行思考對與錯，最重要安全至上，我知道前線好討厭be water依隻字，所以請大家be smart、be safe，請保重

光復香港，時代革命
依八隻字好沉重，但我地必須背負，否則香港將會萬劫不復。

訓前一推

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

【 突發】《中英聯合聲明》動畫短片、網站同步上線！

大家加油

agger
缺一不可

推

勇武休養留力對付政權，警黑留俾和理非對付。

Pish

各有各做
現場決定
大台含撚